#. "Name"
#. "Orchard.Autoroute.Name"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "Autoroute"
msgstr "自由路由"

#. "Author"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#. "Website"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#. "Description"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "Description for the module"
msgstr "模块描述"

#. "Orchard.Autoroute.Description"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "Enables the Autoroute part for tokenized routing"
msgstr "为已标记化的路由（ tokenized routing）启用Autoroutepart"

#. "Orchard.Autoroute.Category"
#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Module.txt"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: "Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver"
msgid "Please do not use any of the following characters in your permalink: \":\", \"?\", \"#\", \"[\", \"]\", \"@\", \"!\", \"$\", \"&\", \"'\", \"(\", \")\", \"*\", \"+\", \",\", \";\", \"=\", \", \"<\", \">\", \"\\\", \"|\", \"%\", \".\". No spaces are allowed (please use dashes or underscores instead)."
msgstr "请不要在您的永久链接中使用以下任何字符： \":\"，\"?\"，\"#\"，\"[\"，\"]\"，\"@\"，\"!\"，\"$\"，\"&\"，\"'\"，\"(\"，\")\"，\"*\"，\"+\"，\",\"，\";\"，\"=\"，\"，\"<\"，\">\"，\"\"。不允许有空格（请使用连字符或下划线代替）。"

#: "Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Drivers.AutoroutePartDriver"
msgid "Your permalink is too long. The permalink can only be up to 1,850 characters."
msgstr "你的永久链接是太长。永久链接只允许最多 1,850 个字符。"

#: "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgid "The permalink could not be generated, a new slug has been defined: \"{0}\""
msgstr "无法生成永久链接， 已经定义了一个新的 slug：”{0}“"

#: "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgid "Permalinks in conflict. \"{0}\" is already set for a previously created {2} so now it has the slug \"{1}\""
msgstr "永久链接冲突。\"{0}\"在已创建的{2}中设置，所以现在存在slug\"{1}\""

#: "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Handlers.AutoroutePartHandler"
msgid "You removed the content item that served as the site's home page. \n"
"Most possibly this means that instead of the home page a \"404 Not Found\" page will be displayed. \n\n"
"To prevent this you can e.g. publish a content item that has the \"Set as home page\" checkbox ticked."
msgstr ""

#. "Slug"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "A slugified version of the item title appropriate for content Urls"
msgstr "转换为人类可读关键字形式的内容 URL 项目标题。"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "The full path of an item as already generated by Autoroute"
msgstr "此项目的完全路径已经被Autoroute生成"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "Parent Path"
msgstr "父路径"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "The parent item's path and slug with an appended forward slash if non-empty"
msgstr "父项目的路径和 Slug 和一个附加的反斜杠（如果不为空）"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "Slugified version of content type display name."
msgstr "被转换为人类可读关键字版本的内容类型显示名称。"

#: "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Providers.SlugTokens"
msgid "Slugify the text"
msgstr "将文本转换为人类可读关键字形式"

#: "Orchard.Autoroute.Recipes.Builders.HomeAliasStep"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Recipes.Builders.HomeAliasStep"
msgid "Home Alias"
msgstr "主页别名"

#: "Orchard.Autoroute.Recipes.Builders.HomeAliasStep"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Recipes.Builders.HomeAliasStep"
msgid "Exports home alias."
msgstr "导出主页别名。"

#. "Unknown content type: {0}"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Services.AutorouteService"
msgid "Unknown content type: {0}"
msgstr "未知内容类型: {0}"

#: "Orchard.Autoroute.Settings.AutorouteSettingsHooks"
msgctxt "Orchard.Autoroute.Settings.AutorouteSettingsHooks"
msgid "A default pattern has been added to AutoroutePart"
msgstr "默认的模式已被添加到AutoroutePart"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Allow custom patterns"
msgstr "允许自定义模式"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Allow the user to change the pattern on each item"
msgstr "允许用户更改每个项目的模式"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Automatically regenerate when editing content"
msgstr "当编辑内容时自动重新生成"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "This option will cause the Url to automatically be regenerated when you edit existing content and publish it again, otherwise it will always keep the old route, or you have to perform bulk update in the Autoroute admin."
msgstr "此选项将导致在编辑已存在的内容并发布它时 ，此Url自动被重新生成，否则它将一直保持为旧的路由，你或许不得不在Autoroute管理中批量更新。"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Use culture pattern(s)"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Allow to set pattern(s) for each culture. If left unchecked this means it will use the default website culture pattern(s)."
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Patterns"
msgstr ""

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Default"
msgstr "默认​​​​​"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Name of the pattern"
msgstr "模式名称"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "The definition of the pattern"
msgstr "模式定义"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/DefinitionTemplates/AutorouteSettings.cshtml"
msgid "The description of the pattern, displayed in the editor"
msgstr "模式的描述，将显示于编辑器中。"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "The current Content Type does not have a default Autoroute Pattern. Please edit the settings first."
msgstr "当前内容类型没有默认的自动路由模式。请先编辑配置。"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接（Permalink）"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "Save the current item and leave the input empty to have it automatically generated using the pattern {0} e.g., {1}."
msgstr "保存当前项并且保留一个空输入让它使用模式 {0} 自动生成。如：{1}。"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "Save the current item and the url will be generated using the pattern {0} e.g., {1}."
msgstr "保存当前项并使用模式 {0}（例如 {1}）生成 URL。"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "View"
msgstr "查看"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "Set as home page"
msgstr "设为主页"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "Check to promote this content as the home page."
msgstr "选中则提升此内容为主页"

#: "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Autoroute/Views/EditorTemplates/Parts.Autoroute.Edit.cshtml"
msgid "This content is the current home page"
msgstr "此内容是当前主页"

